[突發]切爾達球員賽後被驗出服用禁藥

已經miss 咗球12m